本小隊CDRU宣布暫停一切抗爭行動

大家好，我哋係Counter Dog Response Unit反狗特勤隊(CDRU)，相信冇人會識我哋，我哋行動一向低調，我哋組織亦係地下化。但係我哋早已經係7月成立至今同大家行過唔少路。不過我哋CDRU一共十多人，其中我哋小隊也有人被通緝，但係我哋都不惧任何風險也走上街頭抗爭，我哋小隊係前線精於裝修、整RB、打狗救人、急救等（廢事講咁多）。

我哋小隊來自唔同行業及中學，不過由於有部份成員情於軍事上所以行動上髮型等都比較似鬼，我哋小隊每次行動都被人當鬼，就算多次解釋仍然被誤會令小隊士氣低落同好大壓力，始終有啲都仲係中學生，同埋唔好話有鬼就拍片咁樣係害死手足，我哋小隊入面亦都發現有內鬼將我哋小隊部分成員嘅個人資料放上香港解密，現時我哋內鬼已被清除，但都希望其他小隊組隊時要小心。

再者，係行動上有不少手足當抗爭係嘉年華，本小隊沒有太大意見反對，但係係某些位置例如危急情況應該停止並聽取在場前線手足嘅指揮等。

另外，我小隊最近留意到有唔少新手勇武，我哋歡迎你哋嘅加入但係希望係前線唔好再onon99咁企係到，有閃燈就跑，就好似1月1係遮打道個時只係消防，大家已經跑到四散，仲有多月嚟見到有一啲勇武cosplay但係令人失望嘅係上到前線人影都唔見，想問cosplay撚你哋有咁靚嘅裝着出嚟甚至有神裝你哋去咗邊？我哋係前面打到就死咁滯冒着被咬風險都走上前線，你哋去咗邊，着裝出嚟唔係要型，如果要型麻煩返屋企，我哋希望你哋唔好覺得抗爭係玩吓玩吓，一句好嬲好嬲行出嚟打個卡就算。
最後，我哋CDRU 宣布由即日起暫停一切行動，本隊會睇大家捉鬼情況再出動，本小隊不會與大家割席，只係希望你哋知道捉鬼行動令我哋同其他手足係好大壓力，同埋我哋係要防鬼唔係捉鬼！不過如果係鬼，隻鬼一早打咗你仲點會走，就算俾你捉到唔洗幾耐一定會有防暴到。香港人反抗唔係只係一句口號，要實行先做到反抗，唔再係一句好嬲就算，可能你覺得我做勇武唔想被咬，你唔想被咬就要諗點樣係依個戰場上生存就唔會死，你隔離嗰位手足就得一個，你要點做就自己諗。

2020年1月7日
CDRU

冇人想知

55

哦

Good bye sir

第一個是仇士小隊, 第二至n個是助攻分化小隊。我地唔撚是盲㗎, 成萬鳩幾個正評嘅POST, 至於現場嗰啲唔上網嘅捉鬼姨媽姑姐我地點撚樣控制啊, 但學埋熱狗啲地圖炮是沒撚用㗎

我是現場一定阻止！

Mon po9都係整返日程表啦

hi bye sir

我都係反狗FBI小隊成員，又係因為捉鬼文化退出抗爭。

是日風向：各小隊高調退出

屌你班仆街
理撚得你真定假
高調退出實係對場運動最有用啦
話其他人對唔住你地
咁你地咁退出又對唔對得住比狗咬左既隊友同手足啊？

仲有無其他隊名啊
以下開放跟隊退出：

好假

高調退出唔大有好處
高調退出只能夠講原本就唔係同路人
又或者係其他人扮既

唔好分化
未贏從來未贏，行到半放棄就咩都冇

又有

喂~ 低智商傻仔

你點知熱狗開地圖炮的

同埋我哋係要防鬼唔係捉鬼！

呢句置頂啦

多咗喇

BLOCK 狗一隻

低調咁你出post為咩？

又係啲黑警it部狗仔帶風向

拉
堅手足點會高調走

退出就唔係同路人？ 咩邏輯

Goodbye sir,好行夾唔送

Bye

太假